IZ*ONE宮脇咲良中國粉絲送出價值200幾萬RMB禮物

咁大件事冇人講？

利申：好葡萄，下一世我都想做top

其實係支國，做呢d送禮眾酬團，做攪手果個，都係未來馬雲黎

搞手都係求打個和

眾籌自己袋炸 有冇送出都冇人知

班人又會咁信得過個搞手無食夾棍

有po禮物list，有將禮物擺低係韓國公司門口影相，應該唔會係假

有人脈既，貨可以借，借完就還，影張相有幾難！無錢賺就唔會越做越專業

好想識樓主做朋友！

me巴打

禾珠會唔會好羨慕